[iOS/AN] 格林筆記

唔知有無人玩
用返以前個post d資料

我誕生於世，被賦予了一本書
-以RPG呈現主角協同配角所主導著空白的劇本-
我與生俱來，
是一本書賦予的
我的世界，生命的意義，命運。
將一切紀下的劇本，
『命運之書』
全知的存在，說書人啊
遵從著那本『命運之書』
我至始至終，
將無止盡的扮演『命運之書』中的角色
屬於著這個世界不變的生活方式
是的，你將是告訴我
『命運之書』空白的每一頁
那賦予劇情之人
究竟將扮演什麼樣的命運呢
我不知道我應該如何活著？

FAQ環節:
Q. 邊隻五星起手好?
A. 除左補難D起手之外 其他都好
Q. 點先有三粒珠
A. 起超必殺研究所
Q. 單人曜日中間粒星點解
A. 特定Leader通關 睇後面個名黎對番
Q. 十連定單抽好
A. 運氣, 順帶一提起手要刷十連大約要推兩個島
Q. 好友follow姐係點
A.
睇你自己用開邊三個主角,隊友只會用剩低個個
Q. 有乜野野必起
A. 素材倉*3, 主堡LV5, 必殺研究所, 武器研究所
Q. 主線邊到可以打料升建/升建要咩料?
A.
Q. 主堡點解要升咁高
A. LV2 可以開連擊, LV3 開協力, LV4 可以交換素材, LV5開多幅地
Q. 切換技點用
A. Combo個陣換人就得, 要用一粒必殺
Q. __素材要邊到搵
A. 開倉庫, 點個舊素材可以知道邊到有得打
Q. 升素材倉既綠/藍碎邊到有得打
A. 綠=3島, 藍=5島
Q. 聽講曜日有素材打
A.
月曜日(星期一):銅/ミスリル秘銀(藍色既)/暗石/忍耐符文
火曜日(星期二):銀/ルビー紅寶石/火石/正義符文
水曜日(星期三):鐵/サファイア藍寶石/水石/慎重符文
木曜日(星期四):木頭/エメラルド綠寶石/雷石/希望符文
金曜日(星期五):金/ダイヤ鑽石,金剛石/光石/慈愛符文
土曜日(星期六):EXP/節制符文
日曜日(星期日):錢/誠實符文
Q. 除左片手劍仲有冇3*打?
A.
島5 有2*武器製作圖,
島4 有3*武器進化圖(要由2*進化上去),
島5果隻武係冇得升去3星同埋賣到4個銀幣
3*武以上要交換銀幣先整到
Q. 銀幣點拎?
A. 賣武器 (1*=1, 2*=3) / 核心core
Q. 進化材料係邊到打
A. 曜日關卡, 其他日子開既曜日關卡可以用2石開1個鐘比你打
Q. 信箱有冇上限?
A. 有! 得100封, 多左既會刪, 記得定時清
Q. 武器屬性
A.
片手劍 - 斬
太刀 - 斬&打
盾鎚/斧 - 打
盾矛 - 突
單手杖 - 魔
書 - 魔
雙手杖 - 魔
弓 - 突
Q. 比怪屈到起唔到身
A. 可以擊飛期間出技無敵 / 上/下移
Q. 抽唔到五星得雙四星開唔開波好？
Q. 唔撚抽啦，有無咩四星好用？
Q. 得一隻五星，有邊隻四星好用？

A. 以下為現版本全四星名單，現階段每隻都有特色每隻都好用，自己憑職種 + 花名認人，認唔到真係幫你唔到。
【】內為被動技、『』為值得特別介紹既特有必殺、紅字為特別推薦，上五星、六星再限突真係完全唔輸蝕。

片手劍（男）
火劍【火攻+10%】【背後減傷20%】
阿拉丁【30%血以下時+30%攻】【過關後金錢15%Up】

片手劍（女）
鬼姬【殺敵+1%攻，Cap 30%】【攻擊敵人背後+ 20%攻】

大劍（男）
船長【素材掉落率+10%】【擊暈】

大劍（女）
大波櫻耶 【必殺技+20%攻】【30%血以下時+30%攻】
金髮雙馬尾【20 Combo後+20%攻】【過關後武器Exp15%Up】

槍盾（男）
唐吉 【格檔】【攻擊滿血敵人+40%攻】

槍盾（女）
金甲妹 【格檔】【20 Combo後+20%攻】

槌盾（男）
薯條肥仔（肥宅）【格檔】【過關後武器Exp15%Up】『必殺為我方全體+防』

槌盾（女）
綠毛妹【格檔】【雷攻+10%】

雙手杖（男）
吉爾（元帥，紅毛）【雷攻+10%】【入場時必殺滿兩珠】
瘋帽【20 Combo後+20%攻】【光攻+10%】

雙手杖（女）
娃娃法（異色曈）【遠距離時+20%攻】【攻擊滿血敵人+40%攻】『必殺為範圍隕石』
腹肌黑妹（其實係隻馬）【暗攻+10%】【火攻+10%】
三月兔【暗攻+10%】【毒效果（被敵人擊中時機率上毒）】
冰女王【冰攻+10%】【冰防+10%】

單手杖（男）
無

單手杖（女）
懷表兔【靜止時身邊隊友回血】【入場時必殺滿兩珠】
粉毛蘿莉 【靜止時身邊隊友回血】【暗防+10%】

弓（男）
羅賓漢【遠距離時+攻】【每Wave開始時+攻5%（上限30%）】
金銀島細路【移動速度+10%】【30%血以下時+30%攻】

弓（女）
無

魔導書（男）
軟飯王（死TB / 吉爾達條仔）【冰攻+10%】【每Wave開始時一名最少血角色Hp 30%回復】『必殺為敵方全員減攻』

魔導書（女）
大波魔女 【20 Combo後+20%攻】【Exp +15%】『必殺為我方全體+攻』
見好似有巴打 唔知開左波之後到底要玩乜 講下起手流程先

5*起手派:
推到5島, 然後邊推島邊做以下既野 (最好升到幾lv)
起武器研究所(3), 必殺技研究所(愈高愈好), 掘素材機(無所謂), 主城(5), 素材倉庫(愈高愈好, 5島先起到)
主城2lv unlock combo技, 最好D角色20lv左右就入去開哂佢 會加普攻連擊數
第三次解鎖切換技 (角色普攻緊個陣換人就會出, 用1粒必殺球)
主城3lv unlock 協力 可以同人打曜日關(抱大腿打超級都得)
可以快速升下LV, 提升成隊實力, 同埋可以刷特定素材去升建築 呢個下面再整理
武器方面 1島會比一把3*水劍, 初期建議大家係5島過關拎既2*武器製作書到整2*武升3*
因為銀幣係一個好撚大既坑黎 冇時間盡量最後先掂

另外曜日可以用2石unlock1個鐘, 可以用黎farm 進化素材 個人prefer個重點應該放係
5*未滿LV前盡量升素材倉(333) -> 6* -> 7* -> 搞到素材倉666lv -> 最尾先搞銀幣武器 (3*->4*武器)

對應曜日應該去搞既素材 (lv5前)
月: 大量銅(小中大)
火: 火之石(小) (超必殺研究所), 紅寶石
水: 藍寶石(素材倉)
木: 綠寶石(素材倉)
金: 金塊(升主城), 光之石(小) (升超必殺研究所)

大約係咁 各位巴打加油
D女女好唔好J?

角色起源介紹

開post跟依到

跟分界線停

而家d角應該係跟一周年個pool 抽就最好

想刷既可以睇海鮮網

已經無撚晒人啦 仲玩

睇下仲有無人玩

無哂人玩喇

仲有人玩

登入有一個十連 而家出左兩隻限

岩岩入坑